徐曉冬係咪魔教教主

先誅少林 後滅武當 之後就會推翻....